應承我地12:00前歸家

應承我地 11:30 好走 歸家啦
今日唔係END GAME
聽日同之後活動仲需要你地
我和理非唔介意日日戴口罩

X2 Push

yes.12點齊齊回家
明天再打過

推啊 唔好戀戰呀 場革命岩岩先開始咋😭😭😭😭
我日日戴口罩陪你地捱呀！！

推

推！

返屋企啊各位！

只要係真勇武 前線
傷唔到無辜情況下
核爆都唔撚割

卧底狗 做的野 傷到無辜
都唔會懶前線 唔割真勇武

有你地 我地和理非先安全

我就預左日日戴口罩 幫手推TWITTER 文宣 連儂牆

一句講晒 唔會割遮

林奠 你慳返口水啦

你德國同英國的兒子 好快返黎陪你入大灣區